\section{Pagine interne}
Le pagine interne che verranno analizzate sono tre e rappresentano tutti i differenti tipi di strutture presenti nelle varie pagine del sito.
Le pagine scelte sono:
\begin{itemize}
	\item le pagine che hanno come layout quello della sezione \textit{Recensioni Album} \url{http://deerwaves.com/recensioni/album};
	\item le pagine che hanno come layout quello della sezione \textit{Hype} \url{http://deerwaves.com/hype};
	\item la pagina \textit{Chi Siamo} \url{http://deerwaves.com/chi-siamo}.
\end{itemize}

\subsection{6W nelle pagine interne}
Anche nelle pagine interne bisogna rispettare le \textit{6W} perché l'utente potrebbe non arrivare alla pagina partendo dall'\textit{Homepage}, ma potrebbe essere arrivato alla pagina dall'esterno tramite il risultato di una ricerca.
Le pagine interne al sito prese in esame non rispondono alle 6W sempre in modo corretto poiché le lacune dell'\textit{Homepage} sono presenti in tutto il sito.
Per la pagina dello \textit{Store} le \textit{6W} sono da analizzare in nuovo dato che è una pagina esterna al sito. 